絲打係69遊行千萬不要聽泛民講著白衫！水炮車一出，女仔立即走光透BRA！

水炮車一出水泡，就會變成咁：

唔好咁多性幻想會有女人同你升級行動

黑淫警向女仔射水抽水, 根本唔理係咪衝啦

為免女士透bra
建議直頭唔好戴bra
振奮遊行人士既士氣

水炮車一出BRA都射穿佢啦。著咩根本就多餘既。

對於香港人來講, 最關心應該係自己部手機 濕左水

所以應該乜都唔好著

眼球都射甩喎，你仲顧露唔露奶？處女膜都射穿你。

(Show blocked user - HKVDC_2017)

想呃d死毒撚上街

樓主可恥

利申：死毒撚

你有野外露出癖好, 真係唔阻你

直接著泳衣？